都唔明點解上 Tutorials 啲毒撚唔夠膽講野

#sosad#lm 基本上係照住讀 Required reading 啲野，再9up兩句，然後冇人理你

sorry囉

因為如果坐得後要大大聲嗌出黎好核突

不嬲冇讀照9up
然後比人笑

Sor囉 下次我走堂咪唔洗比人叫